屈穎妍曾觸犯國家安全法

觸犯國家安全法
屈穎妍等人於1995年8月18日以旅遊為名在福建沿海地區非法蒐集中國大陸軍事機密，於8月20日被當地群眾發現並舉報。福建國家安全機關對他們進行了審查，查明屈穎妍等人的行為觸犯了《中華人民共和國國家安全法》、《中華人民共和國軍事設施保護法》，嚴重危害了國家安全，並於8月25日根據《中華人民共和國國家安全法》第三十條規定，依法將該人等被公安拘捕後驅逐出境。

From Wikipedia

原來屈女士違反過國安法。。。頂。。。

係咪路，全部5毛都有痛腳係中國手既？